車隊集體行車 均速唔停 算唔算係一種方法？

重有咩方法？

你出手

我諗唔到啦 技窮

聽朝唔塞路 塞爆佐敦！！

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

均乜撚速 已經好多車塞緊